★ 下午 恆指 跌幾多？

-5000

又出post燈

可以入call

no more drop

老貓開膠po，牛市要重臨了

大牛市

X2

我未買夠貨

唔會四位數

大奇蹟日，倒升1000點

跌到20000

non stop咁falling喎

不如估埋今晚？

每次一過三萬就股災，係唔係有人落降頭

係

法老王之詛咒

老貓。。。。救。。。救。。。。我，。。。。

不要再drop了!

準備28000

跌幾多唔緊要！冇得反彈先大獲！俾波叔趕走哂D北水先係重點！